得罪講句，耶穌生日關我撚事？

有假放

本身都係星期日

26 27 唔是嘛

你都無女 梗係唔關你事

唔關你事 星期一照返工

咁英女皇生日你有無假放丫

建議每個名人生日都要放假 一視同仁

樓主到佛誕又會話佛祖生日，又關我撚事

其實聖誕節本身好可能同耶穌無關
其實係慶祝緊冬至

係喎

如果講影響力，孔子應該大過耶穌，君不見直至二千幾年後今日，大部分中國人的思想。。。。。。

耶穌點解唔死多幾次再復活多幾次 等我地有多啲假放

有人話關你事咩 屌你老母
自作多情

笑左
全世界得中國人 ?

聖經描述耶穌出生情況唔似冬天

應該話華人

係囉係囉

所以只係多一日假期

任何日子都唔關你事，但係你嘅存在浪費地球資源就關全世界事